¿Para que sirven los impuestos?

Los impuestos financian todas a empresas que como construyen carreteras y mantener a la policía en la calle.

apoyo: 
Los impuestos son cargas obligatorias que las personas y empresas deben pagar para financiar la educación, la salud, la defensa, la seguridad, la justicia y la construc­ción de obras publicas, entre otras.